[雞翼大戰]一句話哂，巴辣香雞翼定脆弱雞翼？

50蚊12隻

94蚊16隻

有無脆強雞翼

兩個都正 唔同感覺
睇價錢就梗係食返kfc

兩樣都係屎

土匪雞翼

why not both 外搭 薩利亞cp雞翼同譚仔三款雞

KFC sure

有幾脆弱
有冇郭富城咁弱

土匪雞翼for sure

海南雞翼